阿茂：繼續推明日大愚將錢送中！

唔夠錢就括你哋班港豬嘅民脂民膏再送中